確認書只係一份歷史文件

簽左唔代表要守

唔守咪一樣可以事後DQ